\begin{rubric}{Berufserfahrung}

	\entry*[2025 -- $\cdots\cdot$]%
	\textbf{Desktop-Support-Ingenieur (Ausfallvertretung)} Adidas | HCL - \emph{Lucerne, Switzerland}
	\par - First- und Second-Level-Support für unsere Mitarbeiter vor Ort und remote 200+ Benutzer
	\par - Empfang, Analyse und Behebung von Incident-Berichten über ServiceNow
	\par - Installation, Konfiguration und Wartung von PCs, Laptops, Druckern etc.
	\par - Unterstützung bei der Bereitstellung und Wartung von Windows-Clients, Microsoft 365 / SAP
	\par - Erstellung und Wartung von Dokumentation, Benutzerhandbüchern mit Viva Engage
	\par - Mobile Fleet-Verwaltung über Swisscom Extranet
	\par - Verwaltung von Corporate- und Retail-Bildschirmen und Playern in Europa über Bomgar
	\par - Verwaltung und Unterstützung der Microsoft-Cloud- und Endpoint-Umgebung (Intune Admin Center, Microsoft Entra, Privileged Identity Management), einschließlich Gerät-, Identitäts- und Zugriffsverwaltung
	%
	% Blank lines result in extra space!
	%
	\entry*[]%
	\textbf{Feldservice-Techniker} GTT | Colt | H Tech - \emph{Switzerland}
	\par - Hardware-Wartung: Ein- und ausgebaute Switches, Router, NIDs.
	\par - Netzwerk-Cutover: Durchgeführter Cutover/Rollback zur Wiederherstellung des LAN/WAN.
	\par - Imaging und Bereitstellung von USB-Images und Installation von Firmware/Betriebssystem auf Zielgeräten.
	\par - Konsole und Konfiguration: Verwendung von serieller/SSH-Konsolenzugriff, Exportieren/Importieren von Konfigurationen.
	\par - Fehlerbehebung: Diagnose von Hardware- und Verbindungsfehlern; Durchführung gezielter Korrektionen.
	\par - Verkabelung und Rackarbeit: Beschriftete und beendete Kabel, installierte Schienen und Kabelverlegung.
	\par - Herstellerkoordination und Dokumentation: Erstellung von Übergaben, Inventaren und Tests.
	\par - Installierte CISCO, Fortinet, DELL, HPE, Huawei, Palo Alto
	%
	% Blank lines result in extra space!
	%
	\entry*[2021 -- 2024]%
	\textbf{Embedded-Systems-Entwickler} WCH - \emph{Nanjing, China}
	\par - Firmware-Entwickler für RISC-V MCUs
	\par - IoT-Entwickler für BLE-, ZigBee- und USB-Geräte
	\par - ESC-Motorsteuerung für DShot mit PWM und Timern
	\par - CMSIS/HAL/Arduino-Entwicklung für CH32V003, CH32V203
	\par - Assistent des Vizepräsidenten des RISC-V-Lenkungsausschusses
	\par - Schulung von Kunden und Benutzern in Bezug auf WCH-MCUs
	\par - Mitglied des Gründungsteams des CH32V003
\end{rubric}
